全國人民代表大會不如改返個名

叫全國政要代表大會好過啦。

修憲、國家主席取消連任限期，國家主席連任。

咁大爭議性的政治議題，都可以99％通過。好明顯不能代表人民，也不代表人民的心聲。

直接叫做「全國政要代表大會」， 或者 「全國高官代表大會」更加名符其實啦。

不記名投票，都可以99％通過

證明呢班代表，真係代表了高官，不代表人民。

但我認為全中國市民投票
結果都係一樣

起碼唔會99％支持咁痴線先啦
可能係6成至7成支持，3成至4成反對

最醒係你

我諗支那啲人已經慣咗人大唔係代表全國人民好耐

話就話不記名啫
老毛嗰陣有一票反對都搵得出係邊個反對？

其實邊個投，邊個唔投，一早傾好晒啦
嗰1%都係做比西方國家睇啫